\begin{song}[remember-chords]{title={Duša od papira}, band={Jole}}

\begin{kitica}
G F \\
Ostalo je malo riječi koje mogu tebi reći, \\
C F G \\
ali čemu rane dirati. \\
F \\
Gubili su jači, veći, na kraju se karte slažu \\
C F G \\
ja ih nisam znao birati. \\
        C                       G \\
ref: Da je duša od papira \\
F               C                    G \\
ne bi tad bila za te vezana, nikada. \\
C                        G  \\
Da su suze od safira \\
F               G                     C \\
ne bi tad nijedna mene dotakla. \\
Ne kajem se ni zbog čega, svako od nas križ svoj nosi, \\
a ja nosim za nas oboje. \\
Ostalo je malo riječi koje mogu tebi reći, \\
ali čemu rane dirati.
\end{kitica}

\end{song}
